大陸人打工得3,4千銀點生活到？

食個飯都三十幾 又唔係特別平

男盗女娼

on9 做it隨便都過萬

巴打啱啱放番出嚟？

大陸d it 狗廢撚到

深圳大陸親戚唔洗做 有樓收租

收租平 但物價平 生活唔成問題

要做果堆都係外省人

3，4千啲工廠工會包食宿

4 5千人仔

大城市就話差唔多姐, 總會有D 10蚊餐既地方, 不過你行過都唔為意啦

唔好理
有貨交就得
不過係咪爛就唔知

大陸一個城市內部既物價水平可以差距好大，平既可以好平，同埋打工仔通常包食宿

有好多都包食包住

大陸一發展收地嗰啲有錢收
啲人買左資產例如樓嗰啲租出去已經多左錢洗
冇樓嗰啲就繼續做供養個城市

3，4係最低層既收入.....

大陸只要不是最低層，就可以開始貪貪騙騙，呢d唔見得光既收入小既數百數一次，大既上十萬百萬都有，只要是少少權負責採購，人事升遷，財務管理等，就有方法拎呢類收入

好可悲，
其實香港搵萬四，五
同大陸搵3,4k 差唔多生活質素

經常見深圳餐廳貼住請侍應
人工3至5千

利是 行政費

人工5000啦 , 人地有淘寶 美團
生活分分鐘好過你香港揾10000

人地租間屋都唔洗1千蚊
仲有佢地有樓收租，同埋佢地個啲村每年都有錢分

有D大陸親戚做IT+正苦

兩公婆夾埋兩皮零野一個月, 已經有車有樓

二線城市黎講生活可以唔錯

以前我返工帶水
而家我想飲水，我買礦泉水飲！
全因為我努力工作，老闆加我人工
我而家人工成5千蚊，多列都唔知點洗

慘個啲係外來人口姐

本地人政府收地 個個分幾百萬 一早上哂岸

但外來人口打幾年工 賺夠錢就可以返鄉下結婚生仔啦

只要你地肯博肯捱
就一定可以有我咁嘅高度